[公投] 1股 BRKA 定係 1500股 BRKB?

1股 BRKA
1500股 BRKB

請出招

各位投票嘅時候如果有埋解釋會更好

爺爺信徒們請出招

買完A要轉實體先有得威

1500 做covered call
Fatfat

轉完實體之後唔見左咁點

推

BRK.A 投票權大d，同埋等錢洗可以轉b 仔套部分現，唔洗成隻賣哂
但唔可以B 轉返A

1股A既話 你有咩事就等於ALL IN ALL OUT無操作空間
1500股B有咩事/想止賺 可以走一半 等機會買返

長線 A仔

A, 因為型

笑死，買得就係信廢老眼光
呢啲係長線投資，唔係見升止賺見跌止蝕，揸多一個星期都嫌耐

你操作咁叻就應該自己揀股買

A ，去股東大會大叫死廢老

上年3月咁 你唔走就真係on9
又驚走晒反彈仲on9
你買b就可以多啲操作 你唔想郁一樣可以唔郁

點解要限死自己咁on9

依家連登仲有無人買巴郡都成問題啦

長牛，但普遍人厭慢，寧願大上大落30%

#8

AB 都可以去見契爺

買得預左渣到退休

但巴老建議人去買指數etf 啵

如果菲比斯釘左 個基金係咪都照run

交曬比接任人架啦，不過買得brk 都係信巴老同芒格，佢兩個唔係度，比唔比到信心人去信個接班人先

巴群係集團唔係基金
你係買緊一家好多企業既集團

VOO講完

買B.散貨比較易

佢話唔想sell人買巴群，所以index fund 係second best